如果TVB用召妓做題材拍劇，可以叫咩名﹖

如題

召完妓。回家

愛。叫雞

旺角召妓的傳說
妓女的後裔
雲畫的春光

交易現場

處境劇 誰家灶頭有雞叫

召妓痕者

妓寨風雲

皆大歡喜

早洩？不了

叫雞不是夢

西遊記

情越萬二蚊
雞中自有黃金西
老舉 你好野！
妓是故鄉淫
叫出有情天
八十蚊情緣

卡通：
勇者王之環保性鬥士
無碼肉蟲之愛的馴獸師
召妓王

召妓四重奏

老衲。回家叫雞

天乳地

致命召妓

嫖足36小時

是但，不過主角職業一定要係文員

酒店覆雲

召妓36小時

純屬叫雞

我屌

誰家褲頭除出火
妓是故鄉淫
慾火雞頭
老婊你好野

幕後玩家嫂

好高汁

本．能

叫平Dd & 叫平ddddd

[black] [/black]

創富坊

造愛。回家

Tvb咁正氣
一定成班雞都係卧底做使徒2

幕後玩雞

雞是陀地索

衝上魂銷

絕命性病

誰加鍾頭來出火

大鬧中國城
香檳加鐘任做

暫時最好笑呢個

晚間呻吟

幕後嫖客

愛回家之八時入閘

屌你

bird打自己人
回到三角褲
妙手淫心
姦人lin
點陰性手
慾火街頭
糖心胸部
放學i fuck u
至naked小淫女
小摸女doremi
一碌兩姦三性人
閃電傳精機
巨撚
一屋老耦記

雞場風雲

滅火甜心

來自雞雞的你

召妓狙擊

都市閒情

做愛自由式
情迷黑森林

星光e 泣耀尖東

絕代雙飛

誰家褲頭沒雞鵝
網中淫
棟篤淫探

情迷黑森林

一夜夫妻百二蚊

召妓風暴

叫足36小時

妓寨英雄

好高質，笑咗出聲

大交合

記得埋單

吳若希

陀槍師姐

笑到個人醒哂啦

𣊬間看乳頭

老舉你好野

嫖出有情天

創意滿分

My 性lady

雞遊記

妓女廚房

笑到嘈醒左老母

巴斯光年

老表 你扑野

戰地妓者

快樂掌門人
開心老友記
文化新領域
智趣動物科
年代大激鬥

愛。麻友

酒店翻雲

賣性lady

關西攻略

妓不娛人

老舉 明白了

老雞 你好野

「我要去趙記！」

好撚好笑

又黎tbb打手

東張西望

一路睇呢個post一路笑到停唔到

KFC特約贊助：
我們做雞是對的！

成個post都好高汁
雞市行情

召妓強人

鏗槍集

On Call 36 小時

六點半呻吟報導

街坊嫖神

尋找麻友的故事

雞是故鄉淫

表姐你對波好野

糖心鮑魚風暴

乳輪2

啜袋雙嬌
借叔一簫
誘窺誘舉
理察德泰恆
床頭上的騎兵
一夜夫妻百二蚊
請先讓嫖客落車
孫悟空硬闖盤絲洞

屌西攻略

妓是故鄉淫

驅風36小時

夜場還是有星光

情迷黑森林

上五樓的快活

妓女gps

佳大歡希

根部梟雄之下海豪情

城寨雞蟲

吹上雲蕭

一個字 雞

依個笑死

係地鐵笑到gap gap聲

高質

留名

今日VIP

J出有情人

嫖是故鄉平

放學IFU

尋春記

一屋老友去叫雞

好deep

召妓GPS

屌

做完愛。回家

做完愛回家之八時扑野

食平CC

大堂雙龍妓

流精花園

偉哥的味道

慾火街頭
股齡精探
唔熟吾食

叫雞有情天

人生馬戲團

唐心風暴之ptgf

廟街皇后

雞出有情天

鐵馬尋歡

on call 36小時

做完愛．回家

連詩雅

兼職女友

四個女仔三隻雞

鬼同你扑野

性· 交易現場

來自廟街的妓

廟街襟兄弟

巫山交易
易春 （易音：弈）
小姐貴性
搜娼師姐
妓案
娼與妓
雞蟲蟲
召妓錄

西部大開發

添子尋龍

叫雞36小時

有關西攻略

妓不如淫

賓館風雲

六點半洗樓報道
馬伕你好野
HG來的時候

先生貴性

怒火龜頭

召。完鬆

出精強人
吹上雲霄

床上玩家

師父。召妓了

妓寨英雌

做完愛，回家

容祖怡紅院

交易現場
再見到個 記得埋單
笑撚到我

有乜好過去fucking

廟街襟兄弟
賣性lady
鬼同你加鐘

私鐘唔易做
完美伴女
啜袋雙嬌

張開西望

完勝

升旗易檔案

向西情緣

仲記得有個巴打左個節目表
6：00 AM夾腸王
6：25 AM瞬姦看地球
6：30 AM香港早場之淫賤新聞部
8：55 AM瞬姦看地球
9：00 AM交合現場
9：45 AM買州挑戰站
9：50 AM風流長門人
10：00 AM枕邊楊過
10：30 AM包青天之七飛五味
11： 30AM宣傳肏及身痕提要
11：35 AM交合現場
11： 45AM隨時上床
12：40 PM宣傳肏
12：45 PM交合現場
1：00 PM午問哨吟
1：15 PM瞬姦看地球
1：20 PM我很醜、 可是我很持久
1：25 PM都市柔情之淫人妻女笑呵呵2：10 PM宣傳角
2：15 PM今日thisav
2：40 PM做愛condom套到底及交合現場2：45 PM艷開齊罪
3：50 PM睪丸11及交合現場
4：20 PM、、 給10/ Blowjob Spirits少年強姦犯
5：20 PM光之援交女： 含春天使
5：50 PM財演西痕
5：55 PM情迷黑飽魚及呻吟檔案
6：30 PM霏點半西痕報道
6：55 PM赛後報告
7：00 PM愈浪漫愈快硬
7：30 PM擴張西部
8：00 PM今夜。 不回家
8：30 PM女警愛洋腸
9：30 PM淫心解碼
11： 00PM晚間車窟歡樂
11：35 PM呻吟
11： 40PM車窟報告及瞬姦看地球

我的召妓男友

歡樂今宵

8時叫雞

成日落砵蘭

簡單直接

絕

一隻字都未改過，但一針見血，超精景

雷霆掃黃
淫蟲遇著雞

一屋襟兄弟
雷霆掃穴

秒速五厘米

香港早晨勃

登穴少女
妓女幫
借叔一簫